準時翻工 買樓收租 恭喜發財 關人撚事

今日無意中見到呢條Channel
當中對今次呢個運動既見解都幾獨特
我覺得佢既立場非藍非黃
而係大部份金融人既綠
重點係呢條片最尾分析普遍香港人既心理
大家可以一睇
可以由唔同角度分析 理解成個運動方向
p.s. : 5/8 罷工

重點係 6:50 開始

不論藍黃，全部都係自私嘅香港人

講到邊個人唔自私咁...?
中立 日日炒股炒樓個班畜 先最自私...
理得你班垃圾 炒股炒樓 贏撚咗 就移民 香港焦土 關我撚事？
睇完一次 比你條垃圾昆views數真係屌你老母